[文字直播]瑞和街體育館世紀大戰

世清原來係2米既小巨人，D肌肉差D撐爆件背心
宇清米6瘦撚
而家兩邊傾緊規舉，宇清隻腳震哂話不如打1 回合算，冇人訓低就當打和

仲世清

講番點解9點半先開波，因為宇清遲到

果個唔係世清係邊個，細佬唔sick ball

on9

蓋清對nmd好耀眼 要帶返副rayban先可以斜視

岩岩世清telegram我話打喎，仲以為係佢

講真，網上世界D小朋友可能好威，出到黎體育館我地波台輸既機會係零

我唔識你的

屌你老母

7.7